突然有感而發，跨代貧窮點解決

眼見好多父母教育程度低，仔女天資低，有d有sen

有d就無人理

有時諗佢地大過會點樣

提倡同性婚姻合法化 反對異性戀婚姻未婚生子浸豬籠

唔好再生第三代

冇人會同佢地生仔，problem solved

窮人冇下一代就唔會有跨代貧窮

社會做到既:減少低層福利

恰恰相反
窮人搵唔到有錢配偶 但搵多個窮人唔難 兩條友父母都窮都生仔 甚至可能生好多 自然就覺得自己都可以隨便生
咁樣仲加劇跨代貧窮

經濟條件差嘅唔會生咁多，有政府養例外

呢個就係人類冇未來嘅原因之一
人類一直都係靠智慧侵佔地球同發展
而家蠢人就係咁生
叻人就生一件
長遠成個物種一定係會向蠢嘅方向演化
死撚硬